有無人睇過夢之花嫁？

唔係話咩感動之作
但feel到主角果種無奈
好深刻

電影同日劇版係兩種feel
建議睇晒

有

有睇
好奇幻

我睇導演專訪
佢話戲中係真實有果種職業
想表達呢個奇怪世代
睇完你會覺得發生係女主身上事情好怪
但真實有又唔出奇

睇完各得好空虛好寂寞好凍

覺得

女主迷失路果幕真係好正